香港幾時大麻合法化？

頭好痛
以後做任何野都唔好放咁多感情落去

黃皮膚種族100年都冇機會合法

好想食買完sndl有冇得送

黑警同黑社會傾好就合法

共匪收皮 香港獨立 大麻合法

台灣最有機

獨立嗰陣